ACIM
====

ACIM

為eclipse 3.8 project
需要Facebook SDK
專案右鍵->內容->Android->Library->FacebookSDK project

java 建置路徑->程式庫->確定
android-support-v4.jar
facebooksdk.jar
兩個jar能找得到

/res/values/strings.xml中
app_id跟開發電腦與developer FB有關連
請參考
https://developers.facebook.com/docs/android/getting-started/facebook-sdk-for-android/
做設定
